搬主場難捱 雲加切膚痛

【星島日報報道】熱刺主席利維周五正式公布因應白鹿徑球場重建，來季將移師溫布萊作主場。同市宿敵阿仙奴領隊雲加以過來人身分，批死搬遷主場勢為熱刺帶來噩運，就如當年兵工廠由高貝利遷往酋長球場一樣。

雲加指出，換主場不是易事：「搬遷主場所遇到的問題是難以想像的，首先要面對財政壓力，其次是失去家的感覺。」當年阿仙奴為建設新球場，連續多季需要出售陣中王牌如法比加斯等來籌集資金，嚴重影響球隊成績，而白鹿徑球場重建費用高達八億鎊（約八十億港元）。

來季熱刺搬到能容納九萬人的溫布萊球場，在如此宏大的球場要營造主場氣勢亦較以前困難，故要花一段時間重建家的感覺。

咩歌？